五眼聯盟情報文件流出 指中國有意隱瞞武漢肺炎疫情 導致數以萬計既人死亡

Leaked Western intel dossier reveals how China deceived the world about coronavirus
By Nick Givas, Samuel Chamberlain | Fox News

A research dossier compiled by the so-called "Five Eyes" intelligence alliance states that China intentionally hid or destroyed evidence of the coronavirus outbreak, leading to the loss of tens of thousands of lives around the world

The 15-page document from the intelligence agencies of the U.S., Canada, the U.K., Australia and New Zealand, was obtained by Australia's Saturday Telegraph newspaper and states that China's secrecy amounted to an “assault on international transparency."

Telegraph最先爆出嚟，詳細內容：

Push

唔使五眼
香港人得兩隻眼都睇到

直頭盲既都知咩事

5眼打頭炮就世界級貢獻

joke of the year

盲人都睇到既國防機密

盲既都知啦

放定風炸下話使鬼流出

不過都要有證據 先可以出招對付支那

我哋雖然知 但我哋無證據

流出

推

五眼呢啲情報機關聯盟"流出"就擺明俾你睇架啦

你係咪d片個團隊架 ?

無碼流出

放風扮流出

成幾個月 好似香港人同台灣人清醒

我識d藍絲同事，有日同我講，隻病真係有機會美國佬放

香港係幫兇
快點懲罰我

叫支那叫番李文亮出來回應下囉

中共下一個大外宣方向就係：
外國一早知中共有隱瞞都唔封中國關
係故意使自己國家人民受感染 再借機蝦中共